南京大屠殺開始睇波,發現西甲冠軍有個共通點！

通常冠軍都無亞洲人參與

法國啲咩曼聯利物浦拜仁祖雲達斯平時講到點勁點勁原來一次西甲都未贏過

勁？

呢家我封你做波台反利大將軍

5個聯冠都唔勁？